做民安隊咩心態

低人工， 比人閙，又做埋苦工， 無權又無力
為民服務，幫政府
我唔係搞分化
但係做廉價ffbks3工
仲衰過保安

幫手光復香港好過啦
cadet仔要醒啦

智力低先做狗
但係民安連輔狗都做唔到

駿洋邨保安時薪vs民安仔

為人民服務， 攞黎賤

其實個個都係想有空餘時間服務社會，講真cas要call out,上山救人，颱風更,即係翻翻下工一收到call就要出去，大少雜務都要做，係吾容易
利申：CAS

啲新隊員教材仲教緊啲七八十年代嘅技術，好搵笨。所以啲人都走得好快。

我淨係收政府錢
物都做
一日千幾蚊隔離營 ，大把人去
其他人變comdom
由得政府渣壓
義工係唔收錢，唔好諗錯